【#BoycottMulan】 連中共都封殺《花木蘭》

因為最近片尾Credit新疆單野好大鑊，要封埋支那韭菜口，所以花木蘭係大陸都比共產黨封殺緊

連大陸市場都冇埋
迪士尼今次真係蝕到入肉

套戲駛左成2億美金拍

奶共啊嗱

支那人是最不可靠的

奶到兩面不是人，垃圾

最好笑係套花木蘭係大陸都唔收得
比小粉紅話係黃皮白心

Cut左片尾唔得咩

點樣洗到兩億
歌都無首既垃圾

抵死

要畀支那啲官錢

標題黨？

奶共嘅下場

好地地做乜要多謝新疆
迪士尼真係弱智

有時真係忍唔住笑

唔撚係嘛Nolan之前啲戲都無用咁多

多舊魚又用反人權演員又credit維吾爾，究竟決定咁做嗰個有幾on9至諗到，兩邊不討好不如直接落架算啦。